有線新聞：本港今日11/7新增逾30宗確診個案！

有線師

Gg

你咪自問自答咗囉

幾多係本地

手足贏了。。。

咁咪好 啲人覺得冇事咪出街
病毒就好成功攬炒

外遊

港豬可以死 但唔可以唔出街

可能覺得隻野唔太毒

因為港豬對病毒都係三分鐘熱度

咁少

期待書展大爆發

留學生咪第二波

林鄭媽媽已經幫香港擋住頭二波 所以係第三波

深圳灣入境處職員有人中招

局長話有天羅地網，驚閪

初選呀屌，投咗未呀？

有冇車哩龜GIF安慰下我地

書展唔警驚唔怕

推 你若放棄 誰衛我城

半年前你就話沙士咁又吹到話會死幾多萬人, 就話驚啫

過咗咁耐而家根本就等如普通流感, 你話第12波我都唔識驚啦

啲所謂專家永遠都接受唔到病毒而家變到咁輕微,只會越驗越多, 根本冇得避, 正常生活

屌 又少左

所以佢咪整第三波比你囉

睇返數據嘅話好似仲健康過以前添

係香港人接受唔到

因為啲疫情好悶

西方國家嗰啲係咪變種？死咁多人

車厘龜？

攬炒失敗。好唔開心

少咗嘅

當初以為沙士咁傷
而家發現唔係

升

齊做感染師

見d人仲落club

第一應該2月3月支國輸入 / 邊爐群組 etc.
第二係外國輸入
第三係e加再爆發

利申 9up

其實依家香港嗰隻已經變左種
傳染力勁過原本嗰隻

香港之前冇出事係因為香港人驚少接觸 減低傳播風險 令感染人數少先冇令醫療系統跪低
而外國之所以死咁多人唔係隻毒勁 而係醫療系統爆左煲
香港第一波頂得順唔代表之後都頂得順

最少要完全停2星期

專殺廢老

佢下面果句唔係答案黎 係個現象
佢係問點解爆到咁勁D人仲唔識驚仲出街

仲有死亡率好似都差唔多
當仍2-3% 100個都有幾個會死

捨得WFH未？

佢係話有上面句點解下面果句會出現吧？
我覺得藍絲廢老唔出街會死

你知我知單眼佬同啲專家都知
呢樣係整個社會既共有知識
不過要將佢變成公共知識
需要付出幾大既政治代價
邊個揹得起

似係你唔明佢講緊乜

話就話停課 不過想補課嘅可以繼續補 考試就繼續考

死亡率咁低 加上死既都係啲廢老 本身流感都可能會死啦上左年紀

後生驚閪 驚出街比車撞死好過

今次落入左圈套停課
唔知會唔會中埋陷阱要wfh

每個地方亞種唔同
歐洲相對黎講高好多
依家個死亡率唔可以作準 因為歐洲地方醫療系統爆左煲之後死亡率接近10%

因為突然之間所有嘢放寬晒，又不斷宣布零確診

死多D 建制票倉

乜鳩野term 黎

點解爆得勁過第一波，
香港條街仲多人過之前？

點解爆得勁過第一波？
香港條街仲多人過之前！

而家所有野都可以加個師字㗎，
例如品撚師~

唔好講漏咗返工先得㗎

點解要攬炒

有 sincere

???

唔好咩？

支那人可以豁免檢疫（eg 誇境支童、高官）
香港人可以點撚樣防

兒登師

樓主長期睇住有幾多人中咗？

港大醫學院公共衞生實驗室主任潘烈文有份協助中國隱瞞疫情，直接導致全球咁多人死亡

覺唔覺得之前啲 恐懼撚前恐懼撚後個啲人唔見晒

我覺得佢想講
點解唔會爆得勁過第一波

仲有美國發現病毒airborne可能性

第三波係開支那關畀跨境學童

恐懼撚又贏
係外國應該一早嚇撚死左
香港1xxx/ 7xxxxxx人已經驚到咁

回落

一直覺得依個terms好柒
好似啲大陸仔扮陀地咁
講完自己都打冷震

60先講la挑信正苦唔怕

去長洲餵食呀
的士打茄輪呀
已經反映部分人心態
死亡率表面上唔高就放心咪出事
但佢哋忘記咗背後有好多香港人做好自己先相對冇事
路係自己揀總之仆街唔好喊

幾時剷上大直路入到四波

個班可能中哂

今係變種病毒！傳染性驚人！

咪就係 驚閪咩
巴打我支持你 應該即時丟撚哂屋企啲口罩
遲啲再去書展買書

外國啲垃圾都好拎嚟比較
應該睇吓偉大嘅中國點有效防疫
14億人口嘅國家 已經連續幾日零確診

根本仲係第一波都未完

可能有啲黨安人員帶病毒

咁少人死 又會好返
香港人: 書展/出街食飯全部照去

睇黎政府工又可以唔洗返工了

後生驚X

初選先黎公怖
嚇鬼？

咁點解唔係學生爆發先係廢老爆發先

今日投票記得戴口罩

其實日日都差唔多時間 唔好為反而反

因為香港人世界第一 又慣咗

我覺得你地兩個既理解都無錯

不過唔知佢本身係想表達邊樣

結論：條友語癌一期，仲有得救

第三波衝擊

死亡率咁低 病咗有得放假仲好

香港同台灣情況都唔同
人地台灣一早封關但香港等到有輸入個案先肯封
香港咪有好多傳播鏈
病毒傳播力強係事實
但大部分人中招都係無癥狀
院都唔使住 係啲長期病患人士先易先
正常人有健康飲食同運動習慣免疫力係夠
嚴重少少嘅真係同flu冇分別
既然都濕咗個頭 又咁難一刀切所有經濟活動
不如咩都唔理等有herd immunity算啦

唔好咩

外國一早有研究話lockdown會令人抑壓
免疫力會隨之下降
一回復原狀又會有第二波出現

因為輕視同鬆懈
再咁落去好易爆到美國咁 衰同一樣嘢

笑到 又係講呢d

死亡率低冇咩人驚
唔似得SARS咁醫番都大大穫

黑警打人 慣咗
黑警拉人 慣咗
地鐵加價 慣咗
新冠肺炎 慣咗

驚你出黎初選嘛
等睇星期一回落

新乜撚冠
係武漢肺炎

真心冇人care
條街今日仍然咁多人
仲逼過年三十晚

連登仔覺得要封城戒嚴先得架

跟住一齊SHOUT武肺武肺

其實應該下面嗰句係因，上面嗰句係果

開頭又吹到沙士又剩，依家發現死亡率唔高(尤其後生仔)
咪唔驚

從正負評數量睇得出，連登上既弱智係多過正常人

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

佢對波先係第二波

民主派初選官網：

投票網站：

網站QR Code:

票站地址與編號:

初選教學:

我投撚左啦
幫老豆老母都搞撚掂左啦
你呢

民主初選網站、資料、攻略、Post合集（屌條link好難搵）

咁咪好囉，唔死多啲弱智點攬炒

多謝淋奠啦
自己斷9估去set 限聚令同放限聚令
哩個不學無術既柒婆又想同全香港再攬炒多次
佢哋個19聯盟應該改名再爆發/再攬炒大聯盟啦

唔好被spin
先輸之後先有傳播

樓主pin this plz

恐懼撚又贏

原本話醫返好都肺功能衰退, 行路都喘氣
但而家好似冇咩事咁, 唔識驚

係，剩係可以勞動，不准娛樂
然後燒分身家去交租

因為只係少數case，大部份人都係輕症什至無症

病毒要生存除左增加傳染性就係減低毒性。
太毒會被自己加上人類淘汰。

一定要搞書展！

同沙士比下先啦傻閪 懶係醒咁
美國一日幾萬人確診又點撚樣啊 根本大部分人入院都唔洗

但唔恐懼果班中撚曬招又周圍播毒先係問題

Chinese kung flu

你咁都要批？恐懼撚返屋企訓啦！人地係室外唔戴可以理解既

真係一d 都唔恐怖
我覺得同普通流感咁
後生仔識自己好

識得影相放上網
又識唔識行多步, 問人要唔要1 個口罩？
咁樣會唔會仲實際？

一定要以正視聽
跨境蝗童+免檢疫支狗

Sorry

你快D去攬住佢哋嚟錫囉
你覺得尼班人入室來回帶咩？
佢哋行入去室內會帶返咩？

冇咁多喺身

圖一阿伯似係落樓下公園坐下 周圍散下步。圖四阿叔似買送 食下午茶look。同埋做咩人地唔戴口罩 我就要走去錫佢？